{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090832?place[place_type]=GID&place[gid]=1090832&place[latitude]=34.9579864747&place[longitude]=128.711848975&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은빛바다펜션"
    },
    "text": "予約の際、追加人数は許可されません。 超過人数が入室される場合、退室措置が可能であり、払い戻しもできません。 保護者付きではない未成年者だけの入室は、いかなる場合にも不可です。 ペットの同伴入室は絶対不可であり、無断同伴の場合は退室措置をとります。 退室時、整理整頓と皿洗い、ゴミの分別が必須です。 客室内では火災危険物質はご利用いただけません。 子供プールでの利用規則を守らなかった状況や行動によって発生した安全事故については、ペンションでの責任はありません。 チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能であり、炭グリルのご利用は可能です。 バーベキューは、個別バーベキューと共用バーベキュー場でご利用いただけます。 現場決済は幼児を含む人数で行われます。 無料Wi-Fiを提供します。 駐車はペンションの前で無料でできます。 客室情報は各戸数別に表示されており、基準人数と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際、追加人数は許可されますか？",
            "answer": "追加人数の入室は許可されません。超過人数が入室される場合、退室措置が可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者だけの入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者だけの入室は、いかなる場合にも不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は絶対不可であり、無断同伴の場合は退室措置をとります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には整理整頓と皿洗い、ゴミの分別が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能であり、炭グリルのご利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは、個別バーベキューと共用バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "現場決済は何人で行われますか？",
            "answer": "現場決済は幼児を含む人数で行われます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこでできますか？",
            "answer": "駐車はペンションの前で無料でできます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように表示されていますか？",
            "answer": "客室情報は各戸数別に表示されており、基準人数と最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 409
    }
}